【撚狗】杜魯多：拘捕孟晚舟不涉政治

杜魯多：拘捕孟晚舟不涉政治

杜魯多說，在拘捕孟晚舟的事件中沒有涉及政治。（美聯社資料圖片）

加拿大應美國要求，拘捕華為副董事長孟晚舟，總理杜魯多說，事件不涉及政治。

杜魯多在蒙特利爾出席一個科技會議時表示，加拿大擁有獨立司法制度，作出這決定時沒有任何政治參與或干預。

杜魯多又說，因為法庭已應孟晚舟申請，發出有關公布案件細節的禁令，他拒絕進一步評論案件。

加拿大國防部長賈薩恩早前亦表示，加國警務機構獨立運作。

用返支那字眼撚支那

支那香港撚美國咁既手法撚返支那 好好玩

左膠: 我討厭政治

加拿大政府拘捕加拿大國民屬內政,關支那撚事,支那現在干預加拿大內政

人地加拿大公民係自己國家俾人捉關鄰國撚事咩

其實好撚心寒架
先唔理隻蝗狗點解被捕

但全部野發生既次序就好撚巧合
嗰頭加拿大畀老美老墨簽完貿易協議
G20 又講撚到好似有彎轉
依頭就竟然拘捕華為高層「做人質」為既係再迫鳩人地跪低含撚

啲手段可以咁撚賤架咩 ?
遲早世界大戰真係無可避免

你走啦

寒你老母咩
香港成班中小學生講支那語你唔去寒
講賤夠唔夠土共賤呀

支那華高層犯法,拘捕正常,人咩質,做5毛真低質

心你老母寒
對付無賴的方法就係要用絕對力量去打壓
一個國家呃左國際十幾年就真係令人心寒喇

兒登仔睇野真係好撚表層
所有事都可以睇係 C1 頭條去睇

係囉 , 喺兒登圍威喂 就世界和平啦

樓上條五毛狗又係唔係都負評。

一早 Block 柒咗佢老母臭閪好耐。

好心你地啲 兒登仔就咪on9 啦
講緊 A , 你又老屈人地做乜唔講 B ?
你又點撚知人地唔講 B 係因為唔覺得 B 有問題 ?

仲有上邊有條智障 又老屈人地係五毛
哦, 原來五毛會叫「中國」 做蝗, 狗共, 支那 ?

睇錯做好撚心涼，唔小心正皮咗

撚夠你3年8個月先放都得㗎
不過加拿大政府拉加拿大人
關我乜事

中國真係比自己果套玩死

侵侵學你以前啲條款簽完當冇件事 佢就講完轉頭就反口

其他國家就學你果句反對干預內政

非洲果堆就學晒打完齋唔要和尚 起好基建就趕你走

做五毛做到你咁低質，覺唔覺羞恥？
去大公文匯訓練下先，如果唔係西環點樣養住你班垃撚圾。你管好你啲五毛page啦，咪撚上嚟

病貓

國際刑警主席係臭閪支那人間蒸發叫心乜

銅鑼灣書店事件又唔見你話心寒
死返百度啦五毛

你地臭閪支那器官出口市場呢

好心你地啲 兒登仔就咪on9 啦
講緊 A , 你又老屈人地做乜唔講 B ?
你又點撚知人地唔講 B 係因為唔覺得 B 有問題 ?

仲有上邊有條智障 又老屈人地係五毛
哦, 原來五毛會叫「中國」 做蝗, 狗共, 支那 ?

依個 REPLY 可以用於 幾十個兒登仔身上
就知道 兒登係一個幾撚 on9 既地方
個撚個 啲 0 LOGIC, 畀啲花生遮住對屎眼

我國依法拘捕太子女，此為我國內部事務

唔洗同佢地認真討論wo
個個雙重標準
只要反中都可以指鹿為馬

臭閪支那賤蛆
國際刑警主席係你地臭閪支那人間蒸發叫指乜為乜

你條廢柴真係好撚on9
次次走住黎屌

咁你條臭閪支那賤蛆又知做人質係目的

仲有喺泰國被人夾返去嗰個呢。

啲五毛畜真係好撚仆街冚家剷，加拿大政府拉加拿大公民，睇唔到有乜問題喎。

有中文版

好心中国唔好咁多事
人地國家既人拉自己國家既人都要嘈

抵撚死，遲早到香港賣港官

咁撚多人要開工

人地內政關你強國撚事

中國移民仲唔立即放棄加藉抗議？
冇哂中國移民，加拿大會幾唔掂下

支那入左WTO咁耐都仲未開放市場我仲心寒呀

只要是黃皮膚，黑眼睛就是中國人，中國一點都不能少

不要政治化

只會更多人走去

下, 犯法都唔拉得
你仲惡

成班富二代，官二代攞外國藉， 以為好安全

對支那唔用賤招點得
支共入親任何國際組織都搞搞震攞足著數唔理義務，堂堂一個向世界第一大國亮劍既第二大經濟體仲掛住個發展中國家周圍招搖撞騙，覺得呢頭簽完協議再掉佢幾粒原子彈都好合理
心寒？你問下原住居比人搞丁權心唔心寒？問下新彊維族人心唔心寒？

唔撚理你係咪五毛唔五毛，睇到你班仆街家陣驚撚到賴晒屎個狗樣就好撚開心 屌美國佬屌足幾十年，敵視左人地幾十年，家陣人地當你敵人啦，向你宣戰啦就應該高興啲 唔好咁烚熟狗頭咁既樣 你地夢想成真，應該要珍惜呢種幸運，你估個個都可以夢想成真啊

中國成日搞香港然後玩不要政治化，依家自己食番

支那d手段仲撚賤
香港直頭俾支那撚到仆街
你應該寒咗好耐吓

加拿大：師蝗之長技以制蝗

口交部仲話人綁架佢

人地內政關你撚事 之前話人用全世界都是中國地圖係串作地
咁你地又真係覺得全世界都係你地 全世界都要你管 但人地又唔話得你嘛
收皮啦人地分分鐘覺得係加拿大坐都好過係支國被消失

以家中聯辦用五毛開放咗好多，用某啲字眼吊蝗狗做掩飾，實質繼續五毛，然後幾條五毛一齊出現單擋。你哋啲fb 假戶口俾人封到七七八八，係咪無嘢做上嚟R撈 唔好當連登仔係無腦，叫你哋首領算鳩數

起埋個關方便捉鳩你嗰陣唔見你講？
過主啦

笑死人咩
老美拉得實有實質原因
仲要人地加拿大藉
我地中國就唔同
其他國藉拉得
跨境拉人又得咁都心寒小毛見大毛

你未出過城就返鄉下啦

𠵱家啲5毛越來越低質

屌你老母躝啦 兒登前兒登後咁撚唔滿意咪走囉 又要上黎咁撚多嗲 乜而家黨真係咁唔掂咩 一個post比唔足$0.5你要你咁撚得閒講咁多廢話？

吳京仲唔出動就罰多兩億

剃人頭者

同中蝈講法律行得通就唔洗打貿易戰啦
打緊仗㗎大佬⋯⋯唔係政治咁簡單啦
打仗嘅嘢心寒唔係點解比人捉，敵方用咩下流手段都係戰略

中興單嘢有板妳睇，搞你華為好出奇
打緊仗會有將領級人員咁𠹌On西去敵方地頭⋯⋯
On9程度令我覺得好心寒吖

估唔到杜老多咁靚仔睇落斯斯文文
出手都幾辣

5毛

擺明部處好曬

我個心涼到寒添

個支那人真係做犯法事，加拿大總理咁講無錯。而香港人係無做犯法事都拉，港共班垃圾官撲出黎話唔關政治事。
唔同層次

前排有單新聞

有個前膠官著草

佢前妻美國人 有事帶埋個仔女番中國探佢老豆

結果比人拉鳩左，理由係想逼個膠官出現

寒到冰河時期未

犯法唔拉得？

唔知加拿大會唔會再賤D 叫佢老豆親自去加拿大保佢個女, 佢老豆一落機就拉鳩埋佢

我都好心寒
竟然畀中興督背脊督死咗
笑到我成個人都涼曬

We7啲假新聞唔會講

點解佢講d野咁熟口面

一齊打爛仔交

好似似曾相識咁d 說話

人哋就唔可以干涉中國內政，你中國就可以干涉別國內政，真係好撚心寒

返你yahoo搵班5毛圍爐囉生滋狗

五毛呢篇文真係好神奇，只需要改一個字成個feel就唔同哂

用返中國簡體撚中國
（但大部分連登仔就系怕得要死 ）

人地政府講到明唔關政治事點解係都唔信人

好煩呀唔好下下都拉埋政治講啦

跟支那學野，吹咩

剃人頭者人亦剃其頭

你點對人人點對你

同一個政法合一嘅國家講拉人唔關政府事，班大陸佬點會明

五毛狗fat fat啦

寒？ 條友有香港身份證又有加拿大護照，唔撚係中國人黎架

舖排得咁好, 肯定係set好晒局。手段好賤?由中國64後到入世再到依加呢廿幾三十年真係俾足機會你去改變,期望你可以融入國際。既然中國最後都係要行返回頭路又要抽歐美世界油水仲想取而代之, 咁就唔怪得人對付你。而且對付中國呢種無賴, 一定要用返無賴手段先會有效, 如果呢90日真係咩都唔做俾機會中國, 佢又會週圍搵位入你。既然係有心打擊壓制中國,咁緊係唔可以俾機會佢回氣。
你中國想用拖字訣捱過今次危機都好難,
因為美國兩黨都唔打算放過你。
致於會唔會有世界大戰, 好難講, 似會有地區衝突多d, 不過美國同中國既衝突根本無可避免, 因為中國係不斷咁推中國模式出去。咁樣盡早面對好過, 因為依加勝算大, 我就唔想個世界由中共睇場嗱。
仲有美國唔係捉人質, 而係要打擊華為, 打到佢係5g戰場上徹底收檔。

打擊國際恐怖份子喎, 光環嚟

公道咁講
支共係唔承認雙重護照 但香港除外
所以班仆街點都會有香港護照 比支共留個後門9up

因為唔識政治

你條5毛狗又有加拿大護照咩

咁係咪應該明知通緝緊佢都要放佢走先係合適做法?

啱呀,歷史上美國幫左支那無數次,冇美國就冇今日支那

幫支那訓練人才,畀錢你發展,幫你起大學等等數之不盡

但支那點對美國？幫蘇聯對付美國,過往幾十年搵美國人笨

唔肯開放市場只有你賺人地冇得賺霸道到死,日撚日就話美帝亡我之心不死 ,今次就成全你班支那人

支那真係好心寒

走左點賺0.5

睇你開既post，又唔太似五毛，我認真答下你

美墨加協墨由侵選總統時已經講緊，由上任到又傾又砌，到今年9月30達成協議，已經歷時多年，終於係12月1生效，至於點解依會發生係依2個日子睇wiki

「由於時任總統恩里克·培尼亞·涅托將會在2018年12月1日離任，加上協定需要60日以作審查，因此達成協定的限期為2018年9月30日晚上11時59分。」

人地係就緊墨西哥總統，唔係就G20，唔係就個太子女。

再者，太子女入境被捉係12月1日，而決定協議12月1號生郊係9月底，要早2個月部署捉人，係時間控制上太困難，而更難既係提前2個月控制到個太子女係指定日子再去指定國定轉機，首先要佢咁岩係加拿大人，再要控制到個活動舉行既日子，再控制到佢參加，再控制到佢12月1走，再控制到佢經加那大轉機，已經發生好多非由美加可以控制既因素。如果你依然覺得係陰謀，再睇埋落去先講。

個太子女雖然係好有身分，但都只係對平民黎講，但去到國際層面，佢只係個小人物。根本唔足夠用黎要脅另一個國家。可能你既概念係咁：捉太子女》要脅任正非〉控制華為》用華為做人質〉要中國舉白旗
事實上，美國為首既盟友已經陸續ban緊華為，再睇埋華為既採購清單（自己搵），核心零件好多都係外國企業，只要制裁華為已經可以廢左華為，華為條命早就係人手上，根本無必要多此一舉捉太子女，再者要威脅中國，直接凍結班官既外國資產或者捉佢地屋企人重簡單，效果更明顯。

唔再打落去啦，唔好怪其他人唔認真覆你，你篇野用左幾耐我唔知，但我幾乎未停過打左40幾分鐘，連有無錯字都唔想睇，巴打們對住依d陰謀論有得幾多時間心機去覆

最後，依個世界幾乎日日都有事發生，只要個時間範圍有咁上下，一個月或者一星期，再加小小陰謀論，基本上無一件事唔係陰謀

何志平

佢會答你：

兒登

美加一齊
以其人之道，還治其人之身

樓爆gogogo

首先佢係一個加拿大人

又係你隻狗 邊到都見到你 闔家產啦你

5G級女特務頭子

支那金句：不要將問題政治化

支那對加國司法制度瞭解不足
拘捕並不涉及政治因素 反對支國政府無理抹黑

又唔撚見你話支那共產黨整人體模型展賤
家陣你老母生你就夠賤了

中共都係咁 犯左法啦拉得呀

係
所以大陸拉完都冇理外國up d咩

咁你地大陸而家就咪多嗲啦

你老母點解會生左你依個白痴出黎獻世

咪就係

簡稱 G

加拿大：依法辦事

支那好心唔好咩都政治化啦

花式撚狗

呢條友終於識泊好碼頭
之前仲濛濛下

證據多數有，你睇下何志平賄下路都65年，是但一個中國政要犯罪都重過佢（證據明顯過佢），問題係侵侵應該係攞佢黎同習習傾強制技術轉移同埋禁止補貼國企（特別科網企業）既問題啫，滿意就會放人嘅我諗

没有中国人，哪有你加拿大人的今天

不涉政治呢句真係耳熟能詳
唔好下下都政治化啦呀中國人

佢梗係唔係攞呢個女人黎要脅任正非以至習習，因為任正非只係習習手下打工既，習習理唔到佢感受

但問題係呢個operation可以令到中國政要人人自危，或者唔夠膽移民美加，咁就攞唔到資料。同埋習習就會喺d官既壓力下同美國繼續傾落去（始終d官同佢哋個family都唔想臨老過唔到世要留返係中國比下任清算），一個孟晚舟係小事，但十個一百個，我諗習習同d官唔會諗唔到呢樣野

不評論個別事件